勇online(香港公會:含啦八婆)招集所有美麗面貌(官方四倍經)

我地既大合照

公會太約30名活躍玩家 全部為香港人 同聲同氣
每日都多人跑圖 做日任 打架 吹水
利申:我地係打架組織 每日都有團人綜修同其他學校 爭個你死我活
但亦都有純升LV玩家 只有係野外地圖俾其他學校亂點 好戰人士就會即到幫拖

巴哈新手教學

電算集合圖

電算影片

每星期三，六既9點至10點會有電算組織戰
超過300位玩家 8個公會同一地點爭勝

我地連登公會係玄校 玄校 玄校 好重要! 因為而家唔可以轉校
由於而家有官方4倍 等級好快就可以追上我地
快D加入我地啦
有任何問題都可以係game或TG搵到我地架
TG:

上一個POST:

新手教學懶人包

快啲入玄校跟住搵我地入盟啦
記得入tg傾計

推

回憶呀

我一野z死哂你地

返屋企裝黎回憶下先

今個月週年慶 有好多活動 同埋 有四倍經！
要返黎就襯依家

等到四點維護完就可以瘋狂玩

就黎開ser 可以升lv了

記得入tg傾計啊

米奇同革命班老屎忽 收左皮未?

米奇收左
革命仲尚存

革命仲係好勁好多人

依加仲有咁多人玩

好很快！

好很多！

次次亂or勇既post 都見到你

打手

好多絲打玩緊

而家仲多唔多台妹玩緊

課金遊戲，唔比錢買寵喝怪都打唔到

多台妹啊

我唔信多台妹玩呢款GAME囉

想休閒玩有冇可能?洗唔洗長期課金買前點起點卡個D

以前岩岩開果時港奧ser都多女女玩

澳

前起點如果唔燧修道院打交 其實唔洗買
好友卡要用個陣 可以問盟借 所以其實唔洗買都得

寵飲冇話冇唔得既 但係有會方便好多囉

原來升lv都可以咁好玩

快啲一齊黎玩啦
TG :

快啲黎一齊玩啦

今日晏就6點有300lv裝打啊
有280lv既巴打記得入去打
你有一直出技打王就會有獎勵(280 ～ 300級；史詩 ～ 傳說品質的武器、防具、飾品、藥水、歸魂珠、金幣)

300lv裝掉率好高
只要你280lv 有一直出技打隻王就會有獎勵分
姐係唔洗計輸出搶王

呢水搵唔少

有好多巴絲加入我地

四倍活動完咗，但仲有1.5倍加倍活動

Telegram 已經差唔多近60人
快D加入我地啦

依家除左超能部 其他職都算平衡
隻隻職都有佢既用處

公會已經有五十幾人

勇online有無異界虎令學院？
對虎令故事線情有獨鍾

仲係到啊
打牧奶衣拎繃帶

異界，即係b3入去嗰度
唔係一般爛晒嗰個虎令

好似亂2先有
勇online冇呢個地圖

TG 已經上升到差唔多70人喇
依家每日上線都keep住有二 三十人
我地升lv 跑副本 打交 食王樣樣都有人玩
總會有一款岩你玩

推下post先

留個名先

12月活動出左喇

今日大家記得幫手打電算啊
電算仲係以前既模式 打認證機、守電腦大閘

重玩 升lv難唔難
唔想課 冇裝會唔會痛苦

想問下想係win 10 玩，但裝極都話我冇裝direct9.0c點解決
試左成個禮拜都搞唔掂

申請個帳號要搞幾日咁麻煩架 等到冇晒癮

去線上回報度hihi佢地

巴打有冇試dl佢個vcredist_x86.exe?

線上回報 客服佢地就會即時處理
唔洗等咁耐

唔想UPLOAD 身份證
係咪冇機申請AC

佢九禾要用身份證係因為台灣串人會比人告方便佢捉人
但係香港唔會比人告
只不過係程序上要統一
所以香港都要Upload身份證
一係巴打你有冇fd有玩?
你可以叫佢地用佢地九禾幫你開ac (但係要信得過,因為佢地可以改你密碼)

Tg谷人數不斷上升

申請ac都唔得
係咁話系統忙碌中

巴打入tg 問下人
佢地識搞

輕輕一推
我地telegram已經超過左70人喇

格鬥都係課金型 ...

DOWN完隻GAME, 開GAME要更新
之後話unable to open 'C\Users\XXXX\Documents\勇online\filelist.bin.cab' for input

得左了

哇屌 好想玩番

唔好等啦巴打

開左人, 玩格鬥
見到巴打話呢家係玩力敏, 咁即係加點係平均分?
技能點既話唔敢亂點, 等巴打教路

而家有a mode同b mode
簡單黎講 就係a mode升lv b mode打交
所以放心點啦
btw 巴打入我地tg la

有冇人知寒兵仲有冇玩

diu 我諗左陣自己係唔係發緊夢
點解隻Game重現

差唔多14年前開始玩亂/勇 認證狂食水 + s0每次殺人比mk狂diu 老了

含冰仲有玩呀

佢zero盟首長
同我地一樣係玄校

想玩既巴絲可以入tg谷傾下喎

想玩 但暫時有啲原因唔能夠課金
應該玩唔到落去?
電算又好掃街都好, 應該都係比人秒無貢獻

唔緊要架
只不過升慢d姐
唔課都有唔課既玩法
我地都有巴打唔課金 打研磨賺下錢
一齊玩啦

推~聽講就快開加倍,入定去玩差不多

其實唔課金有唔課金玩法
最緊要玩得開心
慢慢玩落去都有勁裝.花多D時間姐
有巴打都係打石貝維生

G持

推到更多人玩

未玩過歡唔歡迎

歡迎

歡迎大家join us

仲有咁多人玩

大把香港玩家 我地公會已經有接近一百個人

推多D人玩

今晚又係時候打300裝同電算喇

剛剛開始玩要點升好

入左我地盟先
可以去玄校/入tg搵我地入盟

開左角色
17LV
S_KillerQ

加左你好友
可以入埋tg 有問題都可以係tg問

剛剛online了

想請教下除咗哩到大約150hkd外，仲有啲咩需要用錢

例如 裝 時裝 道具大概咩價錢到？
同埋每個月大概要洗幾多

裝既話215lv可以買有防既邪之裝而武器可以買舊蒼 ，之後升到280先一次過換哂成套裝

時裝方面睇你會唔會長玩，如果長玩買永久會抵啲

每個月洗費睇個人需要而訂，唔一定個個月俾錢先玩到，俾錢只係另你快啲達到想要既目標

如果想知多啲就加入tg有好多巴打會解答你問題

唔該哂

推,多D巴打黎玩,就開加倍

點解打唔到中文
全部都出???字
界面又係亂碼